**Жирный текст**

__Жирный текст__

Заголовок первого уровня
=
Заголовок первого уровня
=========
Заголовок второго уровня
-
Заголовок второго уровня
----------

# Заголовок первого уровня
## Заголовок второго уровня ##
### Заголовок третьего уровня
#### Заголовок четвёртого уровня #
##### Заголовок пятого уровня ############
###### Заголовок шестого уровня

Перенос с помощью пробелов  
Перенос с помощью обратного слеша\
Перенос с помощью тега <br> Последняя строка

~~Зачёркнутый текст~~


|Столбец 1|Столбец 2|Столбец 3|
|-|--------|---|
|Длинная запись в первом столбце|Запись в столбце 2|Запись в столбце 3|
|Кртк зпс| |Слева нет записи|



Функция `print (x)` выводит содержимое переменной ```x```.

```
#include <stdio.h>
int main() {
   printf("Hello, World!");
   return 0;
}
```

	let x = 12;
	let y = 6;
	console.log(x + y);


<u>Подчёркнутый текст</u>


![Изображение](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Markdown-mark.svg/1920px-Markdown-mark.svg.png "Логотип Markdown")


[Skillbox Media][1]

[Раздел «Код»][code]


[1]: https://skillbox.ru/media "Всплывающая подсказка"
[code]: https://skillbox.ru/media/code/


[Skillbox Media](https://skillbox.ru/media/) без подсказки

[Skillbox Media](https://skillbox.ru/media/ "Всплывающая подсказка") с подсказкой

<https://skillbox.ru/media/code/>

> # Заголовок
> Первый параграф
>
> Второй параграф
>
> > Вложенная цитата
> > > Цитата третьего уровня
>
> Продолжение основной цитаты
>

> Оформление цитатой
последовательных строк
внутри одного параграфа

1. Первый пункт
2. Второй пункт
3. Третий пункт


1. Первый пункт
1. Второй пункт
1. Третий пункт


1. Первый пункт
73. Второй пункт
5. Третий пункт


* Первый пункт
* Второй пункт
* Третий пункт
- Первый пункт
- Второй пункт
- Третий пункт
+ Первый пункт
+ Второй пункт
+ Третий пункт

- [x] Отмеченный пункт
- [ ] Неотмеченный пункт

1. Пункт
	1. Подпункт
		1. Подподпункт

- Пункт
	- Подпункт
		- Подподпункт


1. Пункт
	- Подпункт
		* Подподпункт

+ Пункт
	1. Подпункт

- Пункт
  - [x] Отмеченный подпункт
  - [ ] Неотмеченный подпункт
    1. Подподпункт

